====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce système nécessite de gros capitaux , mais il assure à la collectivité le remboursement des dépenses s ’ il est rapidement conduit et les travaux exécutés avec célérité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

